打lol 應該4隻手指定3隻手指禁QWER

4隻手指(尾指放Q)
3隻手指

好耐冇玩
但以前用三隻

垃圾先用4隻手指

尾指放shift

邊撚度會有人用4隻手指禁QWER架

梗係3隻啦

尾指係用嚟禁tab嫁

wert
尾指a
Q 係嘲諷

一直都係用4隻

以前用3隻,後尾轉左4隻

尾指㩒ctrl, alt, shift

你身體構造好特別 介唔介意影下你隻尾指有幾長 但係你手指公好撚長

有話用手指公？

打錯 定係

用開腳指
點睇

尾指短咁多重洗問

唔講都唔知下次留意下

4隻 尾指負責 tab q a